又話少左大陸人來港？

點解今日現時仲有大量大陸人在銅鑼灣稻香，目測過百，似傳銷

歡迎來到這裡熱烈歡迎他們

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

派文宣

我冇印呀😭😭😭